如果中國放哂美債，日本係咪全數接番

又要比人捉你5毛

中國點敢放哂
世界上無野安全得過美債
個外匯儲備唔渣d美債唔通渣cash咩

佢唔買美債 可以買咩